做消防係咪10個有8個都係狗公？

有幾個問題一直好好奇
1. 消防員係咪成日叫雞
2. 消防員係咪全部都咁狗公

係

我剩係知黑警係
有名你叫警犬

剩低個兩個係gay?

本質冇乜分別

內部文化就係咁

同學做消防同警察
成日開團北上叫雞

唔係
但大部份係
其實唔只消防，紀律部隊好多都係

捉到洗唔洗行政拘留 定係有特權？

呢樣真 消防 警犬 救護

仲有

佢地好鬼鍾意佮新人
其他既就唔方便多講
總之就好黑暗
人間清泉入到去都變污水槽

屌你拉埋救護落水，救護高質咁多

老散既話乖仔做唔長

其實係睇呀頭係咩人
救護當中都有咁既人

100個有1個，同100個有50個完全係兩回事

我想畀消防強暴 塞屎忽
互射

a0在此

利申青頭

我唔知其他係唔係

至少我唔係

出班未呀

被發現，走先

出左兩個月啦

出左爽唔爽？～

香港地成日吹奏身型
佢哋知自己受歡迎咪成日用呢樣嚟溝女